買跑鞋，要緩震最強，有冇推介？

成日跑步
開始跑到腳板底痛
懷疑跑鞋壽命已完，需要買過對新

本身著Nike epic react
中底緩震係幾好，但前腳掌好似冇咩保護性
想買對保護性好d作訓練鞋
速度、重量唔係問題
最緊要唔想腳痛

有冇跑友

Asics
我都係接近日日跑10K

巴打推介邊個系列？
Nimbus 點睇？

react好似唔係for training 長跑?

我見個底好似好快收皮

腳痛又唔一定緩震唔夠
足弓唔配合都可以 勞損又得
太緩反而有機會弱化左肌肉
Btw;asics kayano唔錯

React其實唔係一隻幾好既跑鞋
Nike既話呢期zoom fly唔錯
緩震黎講可以睇下asice既gel或者on呢個brand

所以依家跑到腳痛

MetaRun

唔好長跑啦
轉騎馬咪唔洗自己跑

Asics

kayano 26

Asics kayano/nimbus/meta run
Mizuno waverider
Adidas boston/tempo

hoka one one clifton/ rincon

What distance and what pace?

Yeezy

名副其實 跑鞋

Mizuno inspire